唔想做功課既時候你會點解決

有冇一啲時間係好得閒

但係坐係堆數面前就好唔想做

點解決好

等欠交

chegg

因為你唔識先唔想做

冇得解決， 照做

Gateway task
咩都唔想做時可以做啲簡單野先
例如掃下地 洗下碗
之後慢慢會進入狀態

我識呀 但覺得要諗好煩 可能晏就又會精神返啲

瞓

唔做囉 可以點

打丁

等到想做功課嗰陣再做

屌你老母你煩撚到

唔好做

唔做

望下銀包
你就有動力做

玩sims4開展第二人生

咪影衰西西呢個名啦